## 组管理-管理组员

点击组管理列表项右侧的“管理组员”，可进入管理组员页面。

在管理组员页面，展示的为组内成员列表，列表项的右侧按钮可以对成员进行“设置角色”、“移除”操作。

右上角的“搜索添加用户”可添加新成员，请输入匹配用户姓名规则（X\*\*模糊匹配）后点击右侧“搜索添加用户”按钮，下方会展示搜索结果，点击添加即可。

![](/doc/manual/i/img/manage_group_user.jpg)

### 设置角色（设置组成员角色）

组管理员有权设置组成员**当前组“附属角色**”

![](/doc/manual/i/img/set_group_role.jpg)

